我想轉gay,你想唔想？

一直以黎都睇到呢樣運動男仔都好撚gay,亦都唔明呢種運動點解會有男人去玩。自從睇左羽生。仆街。明明異性戀既我想變gay。屌你。係有羽生先令我想睇呢種運動

咁比你睇埋肥絲軍團跳舞呢

天生gay又要搵藉口, gay佬仲煩過竹星妹